有冇美國生活嘅巴打

有美籍但香港大
想問下搵工情況同日常開支
啱啱今年讀完個濕鳩商科degree
得兩皮儲蓄
屋企人又唔肯走
就咁睇我個dergree响個邊應該冇乜認受性
係咪要進修完先會易啲搵工？
再唔係就普通打份工
但唔知搵唔搵到同驚應付唔到日常開支

用美籍喺美國讀書 搵份pt 好多美國學生都係咁 有資格或者有financial aid

屋企人有冇美籍先 佢地唔走

今年咁嘅勢搵工都難
其實好睇你住邊個city

响麻省出世
屋企人有但佢地唔肯走
係見個邊讀書貴
大學要幾十萬一年
驚借完一身學債

依家美國大城市租金同樓價都好貴囉
香港讀完大學美國搵唔搵到工, 就視乎每一個人既 resume 囉

我都係
下年應該過返去

巴打番到去會做咩？

讀書

生活費都係睇你住邊個城市
nyc LA SF 呢d 實好貴
但唔一定要住個d 城市

搵工唔識

睇你讀咩學校啫，你去到一年後先開始讀公立大學嘅話個學費一定唔駛幾十萬港紙一年。

頭一年咪一邊做嘢一邊讀一兩堂英文之類當習慣吓美國先

係sf